惡性循環：智力低窮人生仔，然後讀ive

陰功囉

貧窮基因

貶低人哋抬高自己唔見得你有幾高智力

咁我講既野係唔係錯？

啱呀

Then?

你有乜結論？

你仲唔係ive仔？

我係ive仔又點
唔通我有私樓收租又同你講
ive大把人叻過你啦
樓豬剩係識攞啲比你廢嘅人比較
成世對住自己打飛機

有錢人家長又會比個仔讀ive？

屈sir做保安
住老母公屋
呃人話有1200萬樓契
又吹話有tesla
兩登過街老鼠
敗走財經台
日日開廢post自欺欺人

屌俾佢真係有千二萬樓契都冇資格叫有錢人啦

好撚多咩

所以個topic講既野係錯？

面對現實啦

有排你受

唔明ive有咩問題
聰明嘅人去到邊度都係聰明
蠢嘅去到邊度都係蠢
讀唔到書就一定要去外國咩道理嚟

聰明無理由無資格讀大學去左讀ive呀？